十一點走，太遲啦！

要開始散，出邊排晒 ambulances。唔差嗰一個鐘。